女朋友係世界上最軟嘅生物

好撚好攬

有無人條女都好好攬 交流下

走開啦 死gay佬

如果有香味仲正

我嗰個有C尾D頭

再話我基我屌你屎忽

頭髮香

你女朋友係水母?

水母有波咩

肥仔波？

好鍾意攬住女朋友